「法律問題」點解香港仲存在咁多請槍服務

最多可以判14年 （涉詐騙罪）
點解啲人仲可以做到成行成市？

有冇專業槍手可以分享下經驗？

推

pish

推阿

pish阿

召喚法律吧

咁大件事無人講？

法律吧呢？

比人呃可以點算

應該係請槍嗰個有罪

因為有錢仔要問老豆出糧

報驚攬炒

點解呢？

不了 畢業要緊

請槍係存心欺詐行為
請槍服務要睇佢間公司識唔識避，因為可以話佢只係提供服務
但要告都係告請槍嗰個先

即係間公司是但講一句 只供學術用途參考咁就得？